PolyU 95年 陳彥兆 西灣河文娛中心 外發現

個fd執到你銀包 代開post 留tg or電話聯絡

thx

以為係VTC電話
好失望

VTC巴打
你地邊間分校d女最正？
我朋友連明愛妹都媾唔到，冇柒用
所以想帶佢去vtc搵食

喂，答問題呀

青大啦